普通話真係好燃難聽

今日係酒樓食飯, 隔離嗰兩個大陸人講野大聲又難聽,又加埋啲胡話捲舌音,根本就係啲 野蠻民族先用

中國自满州韃虜满語入侵,土共,之後文化方面已經無得救,宋明之風不再

計我話普通話加上捲舌音等於全球最難聽語言。滿式漢語勁難聽,傳統香港話最好聽

正皮:無錯普通話難聽到要帶耳塞
負皮:普通話好燃正,係你唔識欣賞

尤其係啲蝗仔
把聲尖普通話又鐘意懶係朗誦腔調

計我話根本就係噪音污染,大家一齊向環保署施壓